其實做乜次次遊行示威都要諗點對付警察

你話教人點自保，比人拉點保障自已都算

你真正敵人係差佬？贏左會有d咩

你覺d官真係會睇直播擔心事態惡化？

魚蛋個次一哥都係訓醒先人地通知佢

係咪應該改變下策略？

負完比d回覆ok?

人哋唔係想進步啊
咪嘈啦

制造對立，制造流血事件嘛

搞亂個政局，然後打飛機解放軍會出兵，之後美國會出手

簡單講就係混水摸魚
反正口講獨立嗰班手中都冇牌可打

其實香港依家仲停留影相抗爭哩d野

影到d差佬點衰點過份就一堆自high

你睇加泰獨立示威，d老野照比人爆頭，成個eu集體失明

魚蛋都一樣，你睇d評論係點，d示威者點

真正話事個班係屋企訓到扯晒鼻寒

咁都唔諗下點做好d? 個活動係抽水？發洩？定真係想做d野

齋負又出聲即係點

共產黨最驚就係香港人同美帝勾結

睇返魚革你就知佢地唔會驚你雞蛋撞高牆

速離否則開槍.jpg

想問

架水砲車牛龜咁大

如果示威人士入公園/ 商廈/ 鐵路站/ 碼頭呢？

諗辦法對抗黑警又唔得
乜都唔做又畀你屌
香港人唯一出路係咪學你投共？

因為d差佬就係阻礙你去真正敵人到，雨革市民有和平試過同差佬，但班差佬點？暗角打獲，催淚彈。

不過總有班港豬上次上過當都唔學乖 今次又愛與和平感化班犬

個班內弱自己唔敢衝又唔想無面就想其他人一齊內弱，有人衝就話人係鬼，幫自己係廢柴搵藉口拎光環做道德撚。要好好正視依個問題點樣另依班人唔好拖後腿，唔好比佢阻到想衝既人變成佢地內弱者聯盟

之前咁多次示威入面警察濫用武力,連冇用暴力既和平示威者都比人扑頭,有D背向警察都無啦啦比警察用胡椒噴霧噴,警察一早就已經將示威者當左係敵人. 唔係你當唔當警察係敵人既問題,係香港警察已經當左香港人係敵人. 有部份殺紅左眼既警察連路過既人都打埋,示威者當然要提防警察啦

就算係平時,香港警察都係視香港市民係比麻煩佢地既人,警察對住報案人就凶神惡煞,對住犯人就客客氣氣,就上兩個月咋嘛,有個男仔比同學毀左容,個警察都想趁個男仔麻醉藥未過果陣要佢簽紙和解,好彩比護士阻止左. 為左交quota就係條街到隨意截停市民check身份證,做法又過時又擾民

無聽過山口二矢同差同推撞過

利申只係舉例，無叫人做任何野

暗角打獲個個因由都係比人淋潑污穢液體啫
淋又唔夠徹底都唔知做黎為乜

就係因為咁，憤怒朦閉左好多人對眼

等同在上位，最好睇你地鬼打鬼，佢安心扯鼻寒

但你依家反差佬定乜野？

我諗起有套動畫叫伊迪安

話說哩部主角機械巨人，勁到不得了，核彈都無用

咁d敵人點算？派人去偷，偷唔到，就殺d駕駛員

最後哩部機有十幾個駕駛員，最後得返兩個

哩單野咪成功轉移視綫囉，市民輸差佬輸

後面個政府笑到肚痛

要團結小小，佢淋就一齊上去幫佢淋，最小淋夠 10倍人數

哩個無辦法，姑勿論差佬撐邊個，佢地職責係做哩樣野

你睇雨傘魚蛋d人點比人清算，你要預知現今情況無可能說服到差佬幫手

但你同佢地硬磅無著數，成本高效益低

咁有咩可以做？你得閒睇下點解蒙古打釣魚城會認輸徹退

今臥龍？

同步進行